新股 1757俊裕地基

牛牛通知1中1

New b

50中1

10中0

牛牛有無老暗玩

最近2隻萬成同佢新股用黨既牛牛抽，都1中1

萬惡既美帝銀行，10隻抽1手，得一隻中，個隻仲要係1833

香港出名有暗盤得，耀才 一通 致窮 輝立

上次好醫生開LIVE有人問牛牛幾時有暗盤玩,佢地話研究緊,可能半年後先有
如果牛牛有埋暗盤真係屌打晒D證券行

有我即刻9衝，輝記100$手術費買賣好貴

10中1

暗盤掃佢老母

暗盤咩事咁多沽盤

利申 中一手

輝記都好多

得2格

銀行抽 手續費都蝕埋

得4百蚊水位

我都等緊牛牛暗盤

用緊致富+牛牛

而家先升

新股抽得1手放係到